未訓嘅入黎鳩up

畢業之後咁就返咗半年工

咩科 邊間u 做咩工

細電 科大 工程

毒撚？

係咪問緊單身定有女

你覺得自己係唔係毒撚

有女嘅毒撚

有冇試過1晚打兩次飛機

有 精力旺盛嗰陣

鳩up

巴仲唔訓？

0基礎點撈工程呢行

勁試過一晚執幾多劑

訓唔著

所以我probat嗰陣學返啲野

好眼訓

同女難啲 唔知點解 可能抖唔夠

Same here

快啲訓

條女唔夠索

就grad 唔知有咩工收我

傻啦 女女已經好索

想聽你尻up

咩degree呀巴 諗定將來未

跟肥絲搵食

屌你老母

你有Freestyle嗎?

我好撚唔開心呀！

你都唔黎..

做咩事呀巴

冇讀過工程搵份工程相關既係咪好難

一到夜晚，個人淨落黎就會諗好多野

我在月球上俯瞰
你在地球上秒訓

Psycho, Ed apply左幾份 未有人覆 我係絲

諗起我

一定啦 但係你有特質嘅話都可能會請你 大學學位入場券黎

我頭先都係 所以落咗街食野

冇聽過gin lee?

勁 冇事嘅 一定有offer

一靜落嚟就諗起佢然後眨下眼發現已經keep住諗咗一個月
發現原來養成習慣係咁簡單嘅事

咩事

Kary啲歌真係好屈

無心情講

聽緊生命樹

hd細電 有冇得諗

希望你早日諗通 一齊喺度鳩up

同啲朋友食完野，自己一個搭車番去
巴士到坐左9個字

你想做啲咩先 細電其實都幾多工揀

日抖咪無野囉，我份人就好樂觀既

一個人係特別多野諗

我都係 只係頭先有啲野搞到訓唔到

係呀係呀！

諗起好多後悔野

讀ing但未有方向 有冇明路

如果你有個好好嘅朋友記得搵佢傾吓計 唔係叫你講件事畀佢聽 而係只要同佢講野就已經會覺得開心啲

琴晚先諗完 人生從頭到現在回望一次

我成世仔都好多 不過都過咗去 冇辦法改變就由佢啦

咁我又無，只係諗番近呢兩三年

香港做細電本科嘅要搵得多唔易 做chips嗰啲 我雖然係做工程公司但係唔係真係掂起樓bs嗰啲野

見到啲細過自己嘅人就係咁

係好多事加埋
好多個錯嘅決定
係一個感覺

即係點？ 你好大個？

所以要搵個人講吓野 如果你冇fd而家得嘅 咪喺呢度傾

又唔係真係好大 只係經歷過啲事再諗返以前嘅自己真係好唔成熟

係咪講緊flipflops個啲濕鳩野 學緊 唔知賺唔賺到錢

無憾也覺得是遺憾

我以前實在太意氣用事

放心 唔係賺唔賺到 而係呢啲基本野黎一定要識
我讀緊嗰陣都唔識 到過咗嗰年再睇先識

人越大越少發脾氣 但係唔發脾氣真係好難 冇地方去宣洩情緒

有無試過同個異性只係拍過一日拖之後做番朋友

仆街 有

個時間短到我都唔知係咪叫拍拖

拖下錫下攬下 差在未俾錢佢

當天想過死 全為今天醒覺

咁我又冇呢啲 你做咩黎

？？

十年後重新的我活得應該比你好 懷念恐怕不必

冇錫

我就係做咗上面三樣咋

hi 訓唔着 點算好

細電係咪坐Office砌嘢?

打自己一拳

但係點解會咁 無啦啦一日就散

真係細電嘅以我認知有時要去同廠傾野 其他時間都應該係砌野開會

講好左拍一日

聽日8點幾final

點解，諗緊咩
聽日有咩做
岩岩做完咩

吾日三省吾身

有冇想同女朋友結婚嘅諗頭？

我無，乜都未有，比唔到最好既野比佢

係外國 無offer 就死翻香港

前路明朗過大電？

咁對方有咩感覺

傻啦 我都冇 但係我會努力去畀佢

希望你有 香港已死

唔係

咪話做番朋友囉

有冇問佢點解？

一開始講好左一日
一日就一日

我諗我到死嗰日都會有遺憾

即係唔夾 ？

應該係

如果係ok嘅 你順勢問佢做你女友一世呀嘛

但係我覺得如果真係唔夾 冇理由會畀一日你 即係佢都想一齊

講漏左，當時各自有拍拖，不過各自都嘈緊同鬧分手

呢排勁唔開心啦 一黎因爲煩緊揾工揾平屋 二來同一個好朋友唔係嘈交 但因為小小事大家心裏有條刺 我好想盡力挽回 但係對方好似未係想

屌原來係咁

會唔會想屌鳩我

有條刺就梗啦 差在可唔可以將佢化做機會 到你第時同佢講返 當係回憶或者笑話黎睇

咁你條女呢

應該就唔知既
不過隔咗一年
我發現佢帽我
唔知呢啲係咪叫報應所以我冇分到手

我係覺得要兩個一齊努力 但係佢好似唔想 但係好多年朋友我唔想因為一件事而變成咁 重要件事唔係因為我地而起

叫我入嚟你自己又走咗去訓

冇用㗎你

渣ga!

返咗屋企

呢個又做咩事

咁係咪即係代表你喺佢心入面唔係咁重要？

佢比同事溝食左一次

佢好任性？

唔係，果期我地好冷淡
佢話人地好熱情

呢件事我都唔開心左好耐

亦係我夜晚亂諗嘢其中一樣

拍拖方面我真係好失敗

咁就抵受唔住誘惑？

發生左果件事之後，試過去叫雞、去到門口冇勇氣入去

拍拖互相遷就好緊要 如果做唔到無謂勉強

我咁大個仔冇叫過

無眼睇

正確啲來講我都冇嘅

完全訓唔撚到點算

咁你又咩事

同上司工作以外約會（食飯睇戲飲酒）
幾次都無野發生過
佢大我好多年（利申叔控/伯控）
平時好多人追
但一有人追或者我感覺到有人鍾意我就會焦慮發作
同埋會瘋狂避開所有對象
包括自己鍾意既對象
怕羞到返工唔敢望佢，但佢見到我好開心
我驚到想即時曠工拎野走
但見唔到個陣又有啲失落
鍾意佢同我講bye bye

Sorry講到1999

四年感情一下子就分手

More

喺度食唔好喺度屙

迫我放手
但我唔想，真係唔想
問你一句係邊，搵人？
一句唔關我事
我去搵你係對面馬路跑走
究竟我做錯d乜要咁對我

我都係咁諗
有其他同事在場佢對我特別惡
好撚驚
但又真係好gentlemen 好難抵抗

有另一個囉，唔好問啦

你係男定女呀

我覺得佢有重視我既 都十年朋友 但係佢應該重嬲緊 但係我唔知點樣解釋其實兩方都有問題 唔係淨係單方面 你明唔明

女

佢有家室未呀

我控制唔到自己d眼淚係咁流
我唔敢返屋企
一定嚇撚死老母

真係好撚辛苦呀

好難過

拍得好地地，
唔係多左個又點會咁呀
9成係啦
你再問，知道愈多只會愈唔開心
過來人

做下運動啦

如果真係一刀切我覺得都係算 呢啲人最恐怖

特別惡扮出黎嘅 費事畀人知你地感情好呀

啱

你都幾樂觀

踢完波啦

好想燒曬同佢有關嘅野

好想忘記佢

但真係做唔到

無家室（佢老豆講）
無女友（靠觀察同起底）

原來我4年黎我做咁多野都係廢架

我咩都唔係

我只係一個陌生人

開心過咪算囉

假如佢真係搵到一個比你好嘅
祝福佢囉

比你差嘅，佢知你對佢好佢都會搵番你
或者後悔

你自己一個唔開心，何必呢

同埋佢揀得咁樣對你
俾你一齊返都有條刺啦
過來人

咁你覺得你兩個有冇可能

我洞悉到有呢一日

我落力去補救

但係換來嘅係我自己嘅辛苦難過

盡咗力，無悔

買支酒啤啤佢算啦

我知無可能一齊返

呢個樣最傷心

我份愛還在

但你可以狠狠咁扔低我

得我自己一個係到

點解我會愛上一個咁嘅人

分手Q呢
食埋先囉
之後一刀兩斷

似命中註定要嫁嗰個 啲特徵太似

好笑，似我比佢分手q

十個鐘前如何親密

十個鐘後見到我要跑走避開我

有咩分別，
食完之後分手，剩低嘅留返自己回憶啦

即係10個鐘前扑左？

你講到咁，咁你有咩煩
直接同佢一齊囉

冇錯 有咩好顧慮

聽吓kary首生命樹先

前日

即係代表無幸福，但有人養
佢仲有機會早死

但你鍾意大年幾啲呀嘛
你幾大到

24

約佢分手Q啦
之後以後唔好煩佢

點解會早死

94
咁對方呢

老呀嘛，你係咪走咗去訓

已經攤咗落床 聽日要返工

瞓唔着

無關係啦

無慾

咁你跳過左個一步啦
一刀切啦 blk哂佢

我唔會知你母親幾大

一刀切係痛 用時間沖淡 冇鳩計

不過隔16年真係要諗一諗

食得咁偏

希望聽日你會好訓啲

食邊個死邊個？

落唔到手

咩事訓唔著

在那天 令願乾渴地死不沾一勺水 逃避釀成眼淚

我訓先 大家自己繼續鳩up